官恩娜有咩歌好聽

YouTube 睇佢唱其他人既歌好好聽
但唔知佢自己有咩歌

地平線
千帆

乾脆利落
謝謝你離開
共勉之

地平線 殘念

幸福車站
共勉之
乾脆俐落 (aga作曲)

依依

竟然冇人講戲中有氣

由他去

海陸空三部曲

乾脆俐落嗰句
/你一定前程錦繡 甜蜜到令我內疚 猶豫亦要放你走/
同 問好嗰句
/也令我安好為人不錯 眉頭如舊為你震動過 為何情願為你吃壞果/
兩句幾乎一樣

暗戀航空

珊瑚島 殘念

失常

暗戀航空
代課老師
依依
相對時空
你都不懂

識野
呢首都算冷門 但個人好鐘意